普巴完美演繹咩叫多舊魚

係多咗好多舊魚添呀

曼狗們 瞓唔瞓得著呀

黑鬼真係冇腦

重話摩佬啲波悶到訓著，而家想訓都難

班獌狗明明瞓唔著，又唔見佢地上水嘅

笑死